★Apple已死！調查顯示，僅22%現有iPhone用戶打算在今年換新型號

外媒報道，Loup Ventures對美國消費者進行了一次調查，以了解他們中有多少人會在今年秋天購買新型號的iPhone。結果顯示，今年秋天iPhone的增長將會放緩。

Loup Ventures在美國的問卷調查顯示，僅22%現有iPhone用戶打算在今年秋天蘋果推出新型號時購買新手機。但另一方面，有意在未來一年內購買蘋果此前推出的iPhone X或是iPhone 8/Plus的受訪者則佔20%。

在去年的同類調查中，有23%的iPhone用戶計劃購買新型號(即iPhone 8系列及iPhone X)。Loup Ventures認為，消費者對於新型號的iPhone需求已經放緩。綜合前兩年的數據來看，iPhone的出貨增長率將在1%至5%之間。

all strong hold old model

Apple 已死，執笠可期

X2

Apple班it狗連狗糧都無得食了

23 變22 而已 仲有統計學上誤差